唔知點揀好city biomedical sciences vs cu natural science

如題 諗左好耐都諗唔到 其實city biomedical sciences 讀嘅野 cu natural science 都有得讀，而且cu 又三大。不過city biomedical sciences 就聽聞可以考牌做MLT, cu 就唔得求各位巴絲指點

CU

Ulife 校譽 都重要

ha只收由mls出身嘅人做mlt
用其他途徑考牌一律唔請

City

cu 出黎張cert 係寫 bachelor of science in natural science

推

允行幫推

聽聞有oversea 直接申請到個牌入到ha 做，如果要考試就唔知得唔得

介唔介意講邊間asso 咩科

HKUSPACE HD

其實cu都好似有biomedical science讀
不過如果你唔太熟悉natural sciences嘅話可以講多少少俾你聽

其實佢同4年制嘅science分別在於
1. 讀2年rather than 4年
2. 一入就要決定7個concentration入邊一個，之後就跟住各個conc嘅要求揀elective courses讀，當中要求一定要讀嘅required course係每個conc都唔同。而揀elective方面，biological science可以揀嘅course係最多，我地叫最有彈性。
3. 佢讀69cred畢業

至於出cert方面聽講係出Bsc in Natural Sciences,唔知會唔會出埋邊一個conc,你有興趣知嘅話我可以幫你問下，咁啱今日有consultative meeting。

Ulife方面一定係cu唔使諗，有得無限dem beat，啲can又好食，地方環境又舒服，

利申現屆natural sciences programme society嘅p 有咩唔明可以再問

Btw係咪nfm/food health?

其實city biomedical sciences同cu natural science 都比左offer我。cu 個conc 就係biological science。所以我諗緊點揀好。cu natural science 嘅認受性會唔會低過4年制嘅cu science

medical

點解唔考個乞衣牌出黎行乞

好坦白講，讀嘅course同4年制嘅係一樣，會一齊上堂，學嘅野一樣又拉同一條curve，只係有少部份嘅course係reg唔到，不過有興趣讀都可以私底下同prof講或者同office講，好多時學校都會盡量幫，依樣野係幾好嘅。

認受性個方面，依個program係ugc-funded，理應同其他program睇齊，再講出面大部份都係睇你邊間大學出嚟，若果搵工搵個啲需要有specific/relevant scientific background嘅話，你可以再作補充，你真係讀過識嘅點都係事實，show到出嚟就無問題。

拎個例子嚟講，有某啲政府部門請理科人，佢會寫明係自然課學都得，只於識唔識做佢列出嚟嘅職責多數都係睇你有無讀過相關嘅course，有陣時無都可能收，不過要你再學下點做。

cu natural science 嘅認受性會唔會低過4年制嘅cu science[/quote]

我都想知,想繼續讀postgrad